田蕊妮出馬斟成王宗堯投「喱騷」旗下 杜汶澤：以後靠晒你

王宗堯簽約成杜汶澤網台「喱騷」首位包薪藝人。（facebook圖片）

今日「比比鳥」周柏豪表忠失效，慘變「潛行雙面人」，反觀黃到出面的藝人王宗堯，心繫香港社會，由前線到後勤都盡過力，更獲封為男神！可惜官司纏身的王宗堯，近日因應要「負擔起龐大的律師費用」，公開求「懲罰」。求罰post一出，一呼百應，他繼與《蘋果》合作全新節目《王探黃》後，被連chur數天的王宗堯，今天再傳來好消息，他正式投杜汶澤旗下，成為其網台「喱騷」首位包薪藝人。

杜汶澤今早在facebook出post，指「周柏豪事件，正正反映到香港藝人本土發展嘅艱難，之所以我咁天真、咁辛苦都想做起個黃色娛樂圈就係咁解！嗰日我響台灣見到香港新聞，話王宗堯有困難，我唔開心咗幾日……（中略）我噚日打畀杜太（田蕊妮），叫佢約宗堯，同佢傾下長期合作計劃。」阿澤仲表明，希望有人「唔抵得」自己，出高價與他爭王宗堯。

結果今日傳來喜訊，田蕊妮斟掂王宗堯，成為「喱騷」的第一位首位包薪藝人！阿澤貼出田蕊妮與王宗堯的搭膊合照，並表示：「各位觀眾我正式宣佈，王宗堯由今日開始，成為本台第一個包薪合約藝人！感謝宗堯俾呢個機會我哋！祝你拍多啲好嘢，年年爆show，我哋台以後靠晒你喇！」阿澤更希望自己將來簽的人可以越來越多：「到時睇吓邊個夠膽話香港人養唔起香港人！」

剛泊到碼頭的王宗堯也有在facebook轉發老闆的post，然後更留言稱：「不得不心存感激自己仲可以以一個香港人身份為傲。」

搵埋mcm
2大型男夠吸好多妹妹仔

真係要幫杜生先得

呢步真係雙贏

牙名 不過佢之前live話以後唔再簽公司

支持

美人 佢viutv 個邊玩完？

為咗睇王宗堯，我即刻訂咗喱騷一年，加油

幾時簽埋游學修

支持你

簽埋試當真

佢先識玩
想幫王宗堯既人8成會課俾杜生

咁你請囉

請我有咩用
佢地大家雙贏
佢做得起大家就唔洗成日睇d垃圾藍藝人

幾時開公司請我

想TVB收皮

無$了

送多兩個外賣

$30一張單

杜生快d簽埋wingto啦
wingto之前都有上late show亮過相

第一套我睇佢嘅係 hktv 選戰
做得幾好

推

杜生過左台灣？

賺唔賺到錢

佢太黃
VIU唔LIKE

科金

佢完show 放假

黃圈

好似不嬲唔係簽viu㗎喎

唔係拍節目咩

本身都係同一market audience喇
唔覺杜生會賺多咗好多

課600俾佢打官司好抵
課600睇喱show要諗下

入住請敲門點算

黃圈的作用就係咁，自給自足

商家為大家提供一個非紅非藍的消費模式

消費就俾錢買產品買服務

lateshow仲未有app？

之前唔係viu藝人約都照拍入住架
無影響

佢唔係約蕭定一架咩？

我覺得杜汶澤係黃電視台嘅頭欖
黃色演藝圈搞唔搞得成就睇佢
所以我唔多睇都訂一年先

五毛出嚟講句喇喂
今次仲點分化好？

本身未課，一見到請咗佢包薪即俾

杜生個台養唔養得起人啊 之前YouTube channel 而家停哂嘅？

好，聽日就俾錢喱騷

叫杜生開套「入住唔敲門」比佢

佢自已開網台咪唔做youtube囉

佢收夠觀眾就自己起收費電視台，建立黃色娛樂圈，依家要課金先睇得

好似bomba咁，但應該成功好多，而且打正黃底旗號，講明只搵香港人錢

睇得出佢一開始計劃得好好

睇你地囉

每個連登仔課幾人份量應該得

push

老闆娘有眼光

mcm有綜藝感
吸引到好多人

我都係！

好波

G持，有佢即課

有無得課金？
都長課蘋果
唔差在課多個

要同鍾生爭過

即課一年錢

課金呢面

我睇選戰識佢

Youtube 本身奶共， 對佢生意影響都大

pish

導火新聞線做得唔錯
可能HKTV摺咗

咪打咗比杜生囉

課開金

有無王宗堯都課啦600啫 食少幾餐好啲已經喺到
始終我認為喱騷背後嘅意義唔單係黃色乜乜圈 而係講緊擺脱廣告商同big tech嘅掣肘 重構返香港人嘅娛樂產業 慢慢培育返屬於香港人嘅文化
而家有個傻仔願意打本去賭 跟少少落注又何樂而不為

田蕊妮

即課啊

停哂節目，開棟篤笑，自己搞網上平台。

渣狗

consoles

g chi

勁多fd中意佢

mcm

佢live話佢不嬲唔簽公司
對錢唔執著
無諗起大富大貴
我諗廢是多制爪啫
杜生如果自由度高嘅話
應該幾吸引

課咗但仲未睇到
不過咪等吓先囉

田蕊妮呢啲就真係叫暗黃喇

咁都仲暗黃

都好 解決左眼前問題先重要

叫阿田做女主角 已經好多人睇

我都記得杜生好似係台灣
拍緊「尋找他媽的故事」（真係節目名）

要科比杜生啦,淨係個talk show都抵睇

邊個係mcm?

Push

莫竣名

諗起之前班垃圾日日抹黑

導火新聞線都好睇

aii hktv真係好可惜 明明有力改變香港影視生態
呢幕我成日丁 首歌又正

其實喱騷係未冇app 得網頁版？

早年台灣出道？

你會唔會陪我一直行落去

我都想知，有無人有內幕消息知幾時有app?

咪鬼提啦 選戰爛咗尾 以為有電影版 點知又無咗聲氣 嬲…

lateshow個網冇任何節目介紹
其實開左台有野睇未？
定係要課左先show出黎

應該接多d廣告

杜汶澤其實個理念真係唔好話佢錯

想藝人表態 但係又養唔到d藝人
睇住比比鳥 可能以前真係黃既 而家唔知係咪真心藍
但如果為咗生活 佢自己d 仔女 奶鞋底奶到咁
就知比比鳥自身完全唔相信表咗態黃 黃圈會養得掂

杜文澤真係有咁多錢養咁多人？

中大男神

想睇佢跳出型男靚仔框框做下 d 喜劇搞笑野
街訪 / 體驗 都 ok ga

渣狗軍

無計啦
wiki比人封殺 焗住全力轉做mall
佢再燒$$落去影視都無回報

樓都賣埋，有錢都唔會多， 呢舖佢都係買大細， 駁下香港人可唔可以養起黃色娛樂。個人覺得佢幾冒險，香港人根本信唔過

er......咁真係祝你好運

依家啲規範越來越多
佢唔自己整個Apps出嚟
遲早佢一定冇份玩
不過佢嗰個Apps都未上架唔知iOS同埋Android俾唔俾佢上

支持試當真

王宗堯就真係男神啦

咩周柏豪，屌你老母收皮啦

有時我都會睇下杜生d YouTube
依家一定課金課一年先

條友個樣太反骨

支持 大家課金啦

但連登有班弱智仔覺得表左態就唔可以賺錢
一賺錢就係食人血饅頭
真心覺得on 9
黃人唔洗食飯

真係想杜生拍多啲綜藝節目氹下香港人開心

開台第二日已課

課左先有得睇

佢之前有簽過，不過好似有糾紛

My frd

已join
600一年除番開都係5x一個月
一餐都無左

真係搞得起個台就好

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

有乜content可以搞
杜生d錢有限
背後無水喉
製作上只可以以小博大

十幾年架啦
台灣出道

簽埋試當真
YouTube照run
但lateshow有獨家節目
佢地個勢咁好一定吸引到部分人課金支持
雙贏

杜生可唔可以搵埋暴龍哥拍套新美女廚房

科金哩騷幾錢一個月

金已課

G持！！！

十萬條友買少件衫/對鞋都有6千萬夠養住先啦

60HKD

其實黃圈根本就夠支持黃圈
每月$60,當10萬人,都600萬一個月
伺服器支出頂盡都係50萬一個月,其他人工,我估都係200-300萬左右 (加埋藝人)
一定夠

只要黃圈肯齊心就得

佢全名叫男神王宗堯

真係要支持

拿，阿修我唔係唔想幫你....

我寧願試當真獨立做好過

金主好似話係Jimmy仔

原來係杜生黎

啲人仲話古天樂 邊到有？

黃色娛樂圈

獨立做好喎 有競爭先得
只要唔係玩鬥黃

你睇咗段片未
係兩把聲

冇興趣 唔考慮？

係

但係咪古仔就唔知
可能係豪哥扮

好人一生平安

冇睇過

😂

我懷疑依家一萬人都未有

黃秋生大師班幾好睇